想加入廣東特異功能隊 邊到可以申請？

霞飛路76號

你有咩特異功能先

太廢佢唔收架